好想養樹熊啊

點解佢地可以生得咁可愛
超似公仔

我養緊啦

圓碌碌

推

好得意
但頂唔順佢地屎忽毛黃禁禁好污糟

但佢地個屎忽仔超可愛

臭死你 又勁多油

利申 摸過

d 毛摸落舒唔舒服？

只食澳洲嘅由加利樹葉

樹熊 : 咪撚搞啦, 阻熊訓覺要燒xx架

個樣超不爽

9月去Queensland摸下先

一定要抱下呢種咁可愛既動物

唔撚係掛.jpg

Jimmy

手短短腳短短

摸落少少吉手
反而袋鼠好摸啲

係澳洲都普通人可以養？

我都好鐘意樹熊

澳洲多撚到d葉都唔夠佢食

一日訓十幾個鐘？

好Q

養緊 好撚嘈

🐨冇呢個福份做樹熊

正宗廢物生物
仲廢過熊貓

樹熊碌j 好撚大抽
source:discovery chl

一諗起樹熊BB要食阿媽啲屎就

唔係隻隻都咁得意

真係好q

買葉買窮你

唔養得嫁，早排先有個女人俾人拉左

18 個鐘或以上

熊貓連扑野都唔肯喎

絕大部分都好得意

俾人拉左

樹熊應該用慢火炆好定用炭火燒？

佢地應該好難食

去澳洲抱過 真係好得意！

我都想去
有生之年一定要去

好臭

動物係咁嫁啦

而家連澳洲都唔夠樹俾佢地食

佢地D聲好似BB喊聲

依家有隻樹熊